［日本新手] 關西定東京好

同另一半諗住十二月尾 或者一月頭去日本
去7或10日
想浸溫泉 同食為主
應該去邊好 行程點plan會好啲
同埋日本大概幾時同埋邊啲地區會落雪

對日本真係好唔熟
求指教

幫推

九洲 食玩買睇都齊

食野東京選擇較多，但第一次去其實兩邊差唔多(反正都試唔晒)
溫泉個人覺得關西比較好，因為就近就有三大名泉之一既有馬，向下行有白濱，向上就有城崎。東京附近箱根/河口湖係距離同質素都稍為輸蝕，係好在台場有個大江戶可以過下癮
時間上兩邊都只有微微機會落雪，但就算有都只會係落雪花，想睇一層雪最好都係北海道>東北>北陸/北關東>山陰地區
至於行咩食咩就唔好懶，自己research下啦

關西交通易明d..東京真心覺得幾難會浪費不少時間

唔該巴打

想問下著和服既係唔係一定係京都先有得著

個人感覺上東京好似淨係得shopping同睇景點咁
係我錯覺 定真係呢兩樣為主？

關西 唔洗諗

先關西後東京

典解

東京淺草寺附近有好多和服店
大阪淨係知心齋橋有，雖然未去過(唔通著住和服shopping咩 )

關西

淺草都有

東京 d 野好食d
女女又靚d

關西，易十倍，玩埋京都奈良神戶都無咩難道
利申: PLAN緊東京，搵住都麻鳩煩，
東南西北都有野玩同時太多選擇

對average香港人來說關西易enjoy d
同埋東京都內真係無咩野睇

來東京可買買買買買買買，但除左買衫買鞋其實無咩特別。潮牌多，潮人多。

睇下你本身係中意d咩。

溫泉就差唔多，我私心中意長野/熱海。
食物，東京多少少精緻的和食料亭（即係貴野）

利申住左東京3年

東京其實係for acg宅，音樂宅先enjoy到

我九月尾都係第一次去東京
15000蚊港紙夠唔夠2個人6日5夜旅費

唔點shopping應該夠 我第1次去東京買左一兩件衫都係用左7-8000左右 未計機票酒店 交通都幾貴

機票酒店不嬲唔計，都比左出去
你去果陣日元高峰期?

咁如果去關西 兩個人 10日
住宿大概幾錢

係唔係都係airbnb同埋溫泉酒店為主 會好啲？

新今宮

Btw浸溫泉睇雪唔會去關西東京囉

關西 京都真係好撚正

Why not both